好工介紹：腥港人清路障 $480一工

招聘：清路障路人 多名
上車大巴內出糧

紅隧 大埔 中大 上水 港大 輕鬆工作
早更：09:00-18:00 $480一工
夜更：14:00-23:00 $480一工

須年滿1⃣8⃣歲💰 💰，新移民優先。

有興趣請馬上登記
即時連接通訊信息👇
138 2261 2294

屌你咁低人工嘅

$54 對於大陸人好高
人哋做雞都係$200

無錢點抗爭呀，快啲扮藍絲揾錢